香港做港女兵果d全部都onL9

好心啦條女玩你仲沖埋去做兵
男人裏面你都算垃圾
有時候諗下溝唔到女未必係你問題
只不過係香港港女太多 ，我身邊嘅香港女仔friend都好憎啲港女
話緊你呀死港女屌你老味
我最鍾意做兵

小弟19歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

仲iPhone 4改下先放出嚟啦

笑左

呢個故好7耐

仲有msn

Push

港女係雞，唔洗同佢地講感情

咁又唔好咁講，脾氣差啫

做咩巴打收晒火嘅 唔似你嘅作風喎
平時你實屌到班臭雞上天花板

衰得過港男鐘意做兵

我除來冇話港女係雞，只係扑街

做兵嗰啲又係on9嘅

最搞笑係港女都會鄙視返港女
即係一百步笑返一百步

仆街嘅女人，咪又係雞

好心啲男人唔好咁低賤
豬閪都貼錢養
得閒叫下雞好過唔
一千幾百就服侍你
養個臭閪港女兩三日都冇咗

樓豬人中之龍 奶左野呢 ？
講深入啲 有無圖

我冇奶過，我女朋友日本人

聽講日本大城市女都係好拜金下

AA制都好拜金 金，港女拜金d

自願做兵個批全部都豬隊友on99

識玩一定係漁翁撒網
守死一條女就真係on99

一樣